# aplicacion base de datos

Ficheros modificados/creados para el trabajo:

* Directorio principal: Se han modificado todos, pero principalmente se ha creado, perfil.php
* assets/php/: Se han creado o modificado todos menos "logout.php".
* assets/Formularios de acceso y registro: Se han modificado y adaptado a la tarea actual.

El resto de paginas estaban creadas de mi proyecto para 2ºSMR.
